玩jer仔發射到室友抱枕，宅男電腦被暴打上網喊冤！

屌佢老味

射落人哋老婆 唔死執返身彩

真

睇圖以為射爆mon

這是假圖!

操你媽拿出證據好嗎！

咁小器

人地都未射過 就俾你條仆街拎左第1次

如果有人射我老婆，我一定殺左佢
利申：日日幫老婆用水沖涼再吹乾

個室友又知佢打飛機射落攬枕到
唔通睇住佢打

對住自己部機打 點先可以射落人地老婆到
究竟描撚準未

比你射返落我到補數咪得 洗唔洗甘𨶙小氣